11月25日立法會補選 請支持前立法會議員 馮檢基(呀基、政壇李克勤) 重返立法會

馮檢基，SBS，JP

英國百拉福大學社會政策及公共行政榮譽文學士（1982）
香港民主民生協進會成員（1985-2018）
香港民主民生協進會主席（1989-2007）
香港立法會議員（2000-2016）
臨時立法會議員（1996-1998）
立法局議員（1991-1997）
深水埗區區議員（1988-1991,2000-2015）
香港市政局議員（1983-1995）
香港管弦樂團董事（1984-85）
香港基本法諮詢委員會成員（1985-89）
港事顧問（1994-97）
香港特別行政區第一屆政府推選委員會成員（1996）
香港特別行政區籌備委員會成員（1996-1997）
新城電台前主持
城市大學專業進修學院前導師
香港大學通識教育統籌主（2/1999-8/2000）
香港特別行政區選舉委員會委（2002-2012）
香港特別行政區扶貧委員會委（2005-2007）
香港特別行政區政府策略發展委員會委員（7/2007）
平等機會委員會委員（5/2009至7/2012）

撐